有西九音樂節參加者指每隔10多分鐘便嗅到大麻味道

(資料圖片)

在西九文化區苗圃公園舉行的「Road to Ultra」香港音樂節2017日前有4名男女青年在場地昏迷，其中1名27歲男子送院搶救後證實死亡，其餘3人則情況危殆。有參加者稱當日每隔10多分鐘便嗅到他人吸食大麻的味道，又曾目睹有目光呆滯、即使踢到他人酒樽被罵仍無反應。

西九音樂節日前有逾8000人參加，自稱當日跟朋友入場聽音樂節的Tony今早致電電台稱，當日下午情況還好，但傍晚6、7時後會場更擠擁，「每隔10多分鐘就有一陣大麻味飄過」，至晚上8、9時更見有人疑似在一旁捲大麻煙，又曾目睹有人目光呆滯不斷向前行，即使踢到他人酒樽及背包被罵，都無反應繼續行。

他又稱，去年曾去過室內音樂會，形容參加者都是正常聽音樂，但今次戶外音樂節較誇張：「我有朋友都是外國留學，他們說英美音樂節的文化有人會吸食毒品，我亦預期今次可能有少量人會吸毒，但仍然較預期誇張，估計或有5、6成都不太正常(興奮)」。

他又稱，場內一支水售50元，一杯啤酒售100元，有人或寧願買酒飲，故場內亦有不少人醉酒，部分動作大到很誇張。

禁毒常務委員會主席張建良表示，如果連基本平衡及意識都無很大機會受到毒品及酒精影響，又指毒品混酒精服用感不適，可能會被以為醉酒而無被及時理會，情況更危險。

張建良又指，現時的毒品形態越來越細，如大型音樂會每名參加者都要經過仔細搜查，輪候時間會變得不合理，無可能做到，建議加強教育年輕人毒品的禍害，及提醒他們在接觸毒品後身體的徵狀，以便及早求助。

隊完草後幾時到露天雜交派對?

真心，大麻咩味
識分係咪代表有吸過或者有吸食習慣

我真係唔知大麻咩味
點解佢地會知

係外國讀書咪有機會會知囉,又唔係唔知班鬼仔鬼妹鐘意係dorm隊草

Smoke weed everyday

希望下年冇得搞啦

smoke weed is good for you

420 everyday

我冇去，但果日放工搭車喺九龍站有堆鬼佬上左車坐我側邊
佢地個身除左汗味同酒味，仲係散發住一種臭味
成日人又wing wing下坐曬地咁又迫埋我度
我估果種味就係大麻？

死道友

你地串大麻撚，睇住比班草友屌死啦

睇錯嗅到大便味道

食過屎先知屎咩味

利申無食煙 無吸毒

屎係咩味道 具體形容下？

真心
你咁答法
你個腦應該係裝屎
X光都唔洗check

據說星期日係旺角條天橋到聞到個陣酸酸臭臭味就係大麻味

大麻咩味 我未聞過

唔洗咁大聲話比人知你未去過外國啦

大麻好聞過煙味

呱呱呱

先唔講去過外國係咪一定會聞過大麻

覺得自己去過外國就高人一等呢種心態更羞家...

去過西人國家都知咩味喇
利伸：冇吸食過 但知道咩味

其實好多地方都有

試過日光日白係街都聞到 好過份

咁我又真係唔知屎食落係咩味，莫非你知道
甜酸苦辣咸 話我知好嘛

唔係出過國高人一等 而係未出過國講d 咁既野令人覺得好井底蛙

對我嚟講大麻似臭鼬鼠啲臭油味

去過外國一定會聞過大麻
咩邏輯，定係你想話去過外國係威啲
抑或係你純粹戇鳩係到廢Up

事實上真係有好多呢D人

你睇返上面條友打個句好明顯係覺得自己高人一等

如果你本身唔知個陣味係大麻而又冇人同你講既話 就算你聞過唔知都真係唔出奇

大麻還大麻，死果個係索K呀，係要撈埋黎講誤導公眾

未去過外國=井底蛙
狗眼看人低呀，分分鐘大把未出過國嘅見識仲廣博過你 學人話人地低人一等

唔食，但去荷蘭一轉一定知咩味
d 人當煙咁食

其實而家入U去exchange真係好平常

但見唔少人去完exchange返黎當正自己人中之龍

如果見多識廣既真係唔好用「出過國」黎抬高自己價值喇

周街食咁倡狂 雖然我知話係合法，但係你地出街都會屌班煙慘係到打邊爐同做火車頭啦

唔通你去到外國會屌人火車頭咩

唔知大麻咩味到底有幾井底蛙

你好柒

吸毒丫拿

臭撚過煙嘅味

覺得自己去過外國 見識多既麻煩你地show some class

就算人地冇出過國 冇聞過大麻唔知咩味

你都可以好好地同人講 而唔係一句隊埋黎話人大鄉里

呢種心態真係好支那蝗蟲style

呢個年代仲用出國去打飛機，條友都唔知咩心態
仲要話出過國唔代表高人一等，只係未出過國嘅低人一等，串過馬撚 [/s]

你老母生少左個鼻比你
佛地魔啊弱智仔

未去過外國=柒

咁答到我屎係咩味未，又話唔食都知
爆晒粗提老母加埋人身攻擊代表有道理
你老母爛臭閪俾狗屌生著你呢啲智障真係慘 連字都唔識學人鬧人

有幾柒 講黎聽下
唔通你又係道友?

真係成日外國香港兩邊走既人係唔會用出國黎打飛機

反而係去過一次半次exchange / grad trip 先會覺得呢樣野好自豪

你知大麻係咩味係你其中一樣見識 唔代表冇見樣見識既人係冇見識

亦唔需要用呢樣野黎抬高自己

與其話佢臭 大麻浮係空氣個陣味有少少似濕草濕石腥腥地 唔同煙個隻臭你一聞到就知道係 不過大前題係你知個陣味係大麻

周街食果d通常係遊客

屌你睇完篇文一碌落去又屎係咩味又出國又井底蛙 完全偏離左個topic
好心成年人咪咁小學雞啦

你駁我定駁"喊出黎" 唔好搞錯對象
我都唔知條友點解話我柒
佢又解釋唔到，純粹係到廢Up
佢話佢去過外國我都唔信啦，個思維仲低級過我呢啲未去過外國嘅人

草原味道

條友自己狗眼看人低駁屌
仲要鳩Up話未食過屎都知咩味 但係又答唔到我咩味，淨係識爆粗同人生攻擊，比著係你都會撚下佢啦
仲話咩未去過外國=低人一等 得啖笑

濁嘅清草味，唔識形容
好聞過煙

問下佢咪知 佢成日都post自己隊幾多草 以為好威威

依支應該唔係黎架喎

嘩
柒頭皮發現
cap 低先

D O DOUBLE G SNOOP DOOOOOOOOOOOOOOGGGGGGGGGG

當年

當年胡士托都係咁 近啦 近啦

咁又係，周街食係威啲
平日係香港屌人周街迫人自己食二手煙
轉個頭去外國周街食
咪好似上面話咩未出過國=低人一等果位巴打，對佢嚟講出過國係威威豬嘅

想問下唔同產地會唔會唔同味

超級mk呢條女 on9到震

係咸咸的 開飯味 聞到就肚餓 heh e

其實大麻撚自己呢埋食咪算
係都要上黎威 好似要比人知自己有食咁
有食過就代表高人一等咩

上次放工搭鐵番屋企 隔離企左幾個o靚仔
係到大大聲講咩行動代號420 唔會有人知係咩
仲要係到大叫 420!!!!!!
真係痴撚線

睇Icon已經覺得係到懶係open懶係ABC

死道友全面進場

420有少少常識都講緊咩

總會有少量柒頭出國浸過咸水就以為自己高人一等

周街，尤其係行緊食係唔合法，你一係係屋企食，一係係"Coffee Shop"食，有時會有少少露天位咁

平時食飯上堂見到人隊完行入黎都知咩味啦
識fd 食咪知咩味囉 洗鬼自己食咩

以前去過兩個月歐洲旅行都會成日同埋d朋友隊草，隔日隊咁制，我唔抗拒食大麻，因為食完都知果幾個鐘係拎黎放鬆，思考下人生，又或者食第二款係拎黎high d咁樣，但係就一定唔係話比人知食大麻係有益

我都唔知大麻咩味

等班道友又衝入黎話大麻唔合法化=落後

實情係吉列豬西大火雞wc

依家唔係講緊㕶聞落咩味咩

之前有friend 撩我一齊食 個陣係我第一次試 食完之後咿情感放到勁大 個腦一直係到玩緊俄羅斯方塊 但因為我好驚 所以係到狂喊

On9仔

住過荷蘭，識分大麻味
有啲似雪茄味，但係唔攻鼻香啲

好撚臭
之前行山有班鬼仔係到隊草

去amsterdam行一轉有時飄過黎陣異臭味係咪就係果種味囉，你洗唔洗食過香食過煙先知煙味

聞到唔係正常煙味囉

弱智abc

好似燒燶左嘅牛屎味

我覺得好香

exactly 隊屎

咩味黎

我都係

想知大麻味係咩味? 去樓上酒吧/桌球館嘅後樓梯行返轉lor

smoke weed everyday

仲以為每隔十分鐘嗅到大便味道🤷‍♂️

條傻鳩自己提屎先，佢自己舉戇鳩例子在先
唔撚佢撚邊個

外國一定食大麻？當飯食
利申 真係唔知

班大麻撚笠晒水唔敢入嚟

火炭 麗琪yaaaa 火炭

聞到腳味